其實潛建最多都係罰款了事

點解要下面個班食販毒呢隻食貓去幫你班高層遮醜
販毒係好大罪要坐監同無哂長糧連份工都無埋